懇求所有議員盡量拖延警察OT撥款

拉布有幾耐拖幾耐
睇到真係好撚嬲
每隻警犬每月拎多萬四蚊ot
香港人俾錢請人打自己
議員們一定要拖延撥款 有幾耐拖幾耐

立法會財委會討論公務員加薪建議，政府提供文件首次披露，今年6月至11月半年間，警務處平均每月領取紀律部隊逾時工作津貼的人員約1.1萬人，總開支約9.5億元。

按數據推算，過去半年，警員每月平均領取近1.6億元逾時工作津貼，平均每人每月領逾1.4萬元。

毛姨睇唔睇到
一早起身睇到呢單新聞好撚唔開心

推到你地睇到

push

好想叫人去包圍立會 但依家總叫人去包圍 即係等死

殺人放火金腰帶

痴線 收$打人 打死人 性侵犯 強姦 雞姦

（無知一問）有冇機會拖到立法會下個會期？

推

推到契媽睇到

推！

依個有用！

推到d警犬無薪加班

契媽快d開會組織點拉布可以拖到最耐

真係無辦法我地就去裝修多次立法會

香港人要出錢比狗打自己

OT錢好似唔駛批？

PISH

其實啲OT錢已經出左

其實無得拖延，只有公務員加薪需要立法會投票通過
OT錢只係fact黎，資料黎
reference for 投票公務員加薪

元旦大遊行加埋依個point好唔好?

咁大筆錢點解可以就咁話比就比撚左

Push

區諾軒對警隊領取逾9.5億津貼開支感震驚

警隊過去半年領取逾時津貼開支涉9.5億元，議會陣線立法會議員區諾軒對此感到震驚，認為有時警方的行動並無需要，例如立法會大樓外站崗工作等，批評香港已變成「警察城市」。

他又指出，如果以社區重點項目計劃撥款計算，有關開支足以在全港一半地區開展眼科或牙科檢查服務，或在西九龍興建三座天橋。

對於當局稱，財委會已授權財政司司長可以追加逾時工作津貼的費用，不設限額，區諾軒認為財委會不應作出授權，形容猶如開出一張無限額支票，民主派未來會採取所有手段阻止和反對。

好似追dq議員人工咁追返黑警啲人工

你最多拖所有公務員加薪
佢地出左嫁啦

咁都得？批錢唔洗過立法會架咩

今日傾好似唔係OT錢事

每個部門都有ot錢
純粹係資料性

原本都有十億？定拎埋其他紀律部隊錢幫班狗找數？

民意好清楚
要做野呀泛民阻止呀

有ot 嘅1.1萬警狗追究其執法期間有否警暴

每年預算都有buffer/quota
只要無超出預算就ok
但之前有話過佢哋差唔多爆buffer，想迫其他部門將啲預算cut咁啲撥俾佢哋用

所以仲話一齊加喎，俾著我係公務員真係寧願攬炒一齊唔加

推~~

佢地應該冇咁多 不過部門錢左手交右手就應該搞掂

咁撚樣都得？
咁佢自己派俾自己每人十萬都得啦
唔撚洗立法會批架咩？

tui

推可5可以5出ot
佢地不值

重現到咩？

推
我係政府做，都寧願同班狗攬炒一齊無得加

警犬唔放你入去你入到？

泛民做野呀 瘋狂鳩拉 有份受惠既我表示唔加人工都唔可以俾班曱甴加

推啊

學今朝財委會許智峯咁出19條
傳召警務署長問話，
再攞晒所有申請OT嘅警員
交出所有OT紀錄，行動細節
發現有問題呃OT，
開調查委員會調查晒佢哋
個個蒙晒面，又冇委任證
等睇警員點證明佢哋有開過工？

即係落場既得11000人？

呢個要推

百幾萬人投票支持，咪撚辜負民意

支持！只要一直拖，拖到班仆街高層怕「好大機會」補唔到水，咁班仆街就要不停「被清假」，之就會無左申請補水撥款既「迫切性」

有無人知班狗個「儲假」、「燒假」制度係點？

支持
寧願所有公務員唔加
利申公務員

推呢個

呢招高喎！求其拎一段警暴片，問鄧狗可唔可以辨識到隻狗既身份，辨識唔到就證明佢地核實唔到邊隻係ot狗，辨識到就告到隻狗仆街，唔好比監狗會機會「無法追查」

我地手足有份令到佢地OT

一定要批唔到

林卓廷稱民主派將盡力阻政府無限額撥款支警隊逾時津貼

政府回覆財委會文件透露，過去半年警隊逾時工作津貼達9億5000萬元，平均每月領取人數達11000人，即每位領取逾時津貼的警員，每月平均可領取14000元。

民主黨立法會議員林卓廷表示，民主派議員均不同意「超時補水」，民主派會用盡一切方法阻止政府無限額地為警員加班費使用撥款。

他批評，過去六個月，警隊涉及無數宗濫用暴力、職權及警黑勾結事件，嚴重侵害香港市民人權，如今反過來要求市民以公帑支付警隊「超時補水」，市民絕不接受。

林卓廷表示，7.21事件警黑勾件，警察容讓大批黑社會長時間、無差別襲擊市民，但警方至今仍未找出事件主謀，警隊在過去半年的所作所為，國際社會及香港市民都看在眼內，政府理應重組警隊。

除左拖撥款，仲要清算班狗
我要班狗有錢都無命享

MON PO 狗，你地份糧染滿晒血架
你地食嘅狗糧，有血腥味架
你地繼續自己呃自己係正義囉，啲怨魂晚晚企係你地床邊望住你地

我係公務員，我唔介意無得加人工！！攬炒吧！！！

我想問，如果一陣四點，19賤波話唔洗搵曱甴強黎就可以繼續審，咁香港人點回應？

做緊份工係跟政府人工加
我真係唔介意攬炒啊

屌你老母 死黑警
做左咁多陰質野仲想加人工

拖到世界末日

組織一次圍堵立法會

OT 定加薪呀 ?

OT 還 OT
加薪還加薪
兩樣嘢嚟

OT錢每個月都出緊
依家係講緊加薪